人大左 先覺得機械錶係另一個世界

屌你老母煩撚到閪既世界
唔帶又要擺響個轉盤度轉下轉下
唔係既話唔帶一兩日就停撚左
誤差又多 可能係我個隻廢
seiko 5仔黎
我好後悔買左機械錶
帶apple watch或者石英錶都冇咁嬲
屌你老母

手足

最憎31號要較日期買左隻最後都係戴Casio

你值得擁有31號唔洗教日期嘅calendar款

要準時廿蚊買隻電子錶都得啦，
幾萬買隻機械錶真係戇鳩！
利申：1 Rolex 1 Tudor

31號都要較日期
你隻咩錶嚟

好多都要較

一係萬年曆，一係no date

5仔 就算啦

我嗰d係28 29 30 號先要較
31就唔使

只可以講你唔識欣賞係你嘅福氣。

要準就咪買機械，係就Tourbillon

5仔正

依家用電話仲邊使要錶

我隻Casio石英錶都要31號

正常用錶唔貴既都係揀石英同太陽能既最好吧又平又準！機械錶賣得貴又準果d都係標榜自己嘅機芯有幾多功藝技術果d, 三兩千既你諗諗下都知咩事啦(雖然好多賣到貴一貴既都係垃圾唔準)

飯錶買黎都唔係俾你睇既

錶買黎唔係睇時間
係比人睇你隻手

我唔係有心踩機械錶
我個係係好膚淺
有d人沉音響
有d人沉相機
有d人沉車
但佢地同錶既最大分別係
你比得愈多錢
你既音質真係有明顯分別
你影出黎既相係靚好多
你架車既性能係高級好多
但機械錶就係追求最少誤差
但普通一個石英錶就已經準過晒過十萬既機械錶
當然依樣野係冇對錯 每個人既價值觀唔同
所以有好多人鐘意古董 名畫

我唔係有心踩機械錶 我個人係好膚淺
有d人沉音響
有d人沉相機
有d人沉車
但佢地同錶既最大分別係
你比得愈多錢
你既音質真係有明顯分別
你影出黎既相係靚好多
你架車既性能係高級好多
但機械錶就係追求最少誤差
但普通一個石英錶就已經準過晒過十萬既機械錶
當然依樣野係冇對錯 每個人既價值觀唔同
所以有好多人鐘意古董 名畫

我想講.....5仔就唔好追求咁多
利申戴過電子，apple，貴價機械錶

我都覺得好on9 膚淺 庸俗
但男人一生中無論如何都要有一隻靚錶
（儲撚緊錢買地通拿仲差一半）

呢d無聊野幾好玩
要實用戴光能/石英錶唔駛煩

利申 唔鍾意戴野喺手 會戴apple watch

機械錶係玩佢個技術同藝術

機械錶已經唔係純粹追求最少誤差好耐啦

最求少誤差就已經錯晒

利 : 除g shock 外其餘機械錶

其實唔識欣賞真係好事嚟
又唔洗成日心掛掛
變相多咗舊錢可以喺其他地方洗

而且好老實講今時今日機械錶的確實用性唔大
Artistic value >>>> practical value

利申：中意機械錶

其實陀飛輪都唔係好準㗎咋 有時一般機械錶都可以準過佢 石英就更加唔使講啦

正常所有電子錶都perpetual calendar to 2099年

定係你嗰隻係石英跳針錶嚟

你肯定佢嘅性能高過平過佢啲車好多？

中曬。。。
機械錶係一件可以帶係身嘅機械藝術品，包含歷史，數學，工藝，設計etc . 一隻好嘅機械錶，只要你識得保養係可以代代相傳。

同女人鍾意珠寶一樣

9成機械表都係eta玉

跳針

apple watch 算啦

其實機械錶已經唔係為咗睇時間
係曬牌子 曬我戴得起

買地通要儲錢。。。不如投資下其他野算啦ching

每個月有啲閒錢淨下儲落黎買下玩具唔得咩

得 但你講到好辛苦咁
怕你買翻嚟又唔敢帶出街

你思維都幾特別
我反而想問你買乜野唔駛儲
定係攤大手問屋企攞

比意見你姐 點知你搵幾多儲幾多
唔係買野唔駛儲 但睇能力囉
(儲撚緊錢買地通拿仲差一半) 我淨係字裡行間睇到你好辛苦

中llm

Tourbillion都唔準啦

機械表從來唔係追求最少誤差。。。

原來係咁
放心ching
我份糧分好晒股票一舊保險一舊儲蓄都有一舊
剩落嚟真係唔多不過無定洗咪慢慢儲

證明你未大個

愈大個愈牛記凹記

機械表誤差率係高過電子錶講實用帶翻電子錶喇

其實真係睇字都覺得儲得辛苦
不過都可能係好有計劃咁用錢
冇乜閒錢淨低做無聊野

儲錢買玩具個感覺幾好

買得呢啲就係要儲先買

話買就買個啲反而唔會買

買得都係黎感覺提升自己既地位

同鑽石一樣
本身價值唔大但係靠marketing翻身